數碼通執行董事及總裁葉安娜辭任

數碼通公布，葉安娜已辭任公司執行董事及總裁職務，以尋求其他事業發展。辭任將於下月17日起生效，其後將留任董事會顧問一段時間，以協助交接職務。

公司指，現正物色合適人選以委任為公司總裁。

公告又指，副主席及非執行董事馮玉麟將調任為公司執行董事，於過渡期間，他與現任高級管理團隊將一同負責葉安娜的職務並領導公司。

作為 CEO, 最後 5G 成功 採用 Ericsson , 隻鑊咩晒上身, 都算係咁.

push

如果下一任係紅底就

守左咁耐....

下任一上場即用華為

香港一國一制，Android手機幾時會冇play store?

佢上場幾耐股價就插幾耐

10幾蚊溝到宜家

走得唔洗如果啦

再請一定比壓力要肯用

姐係嚟緊唔洗揀用咩台，全部一撚樣

「神戶牛柳台」黎大鈞去咗邊？

應該退休.

唔洗如果
大型企業都要安排黨員做高層

「聽黨話、跟黨走」

都唔知點解咁多正評

數碼通都失守埋

SHK 係咩背境，你唔跟黨走，死得

頂唔著啦
成班董事局要求幫襯華為呀

新鴻雞

有冇安娜姐後生相

正評係因為 對葉安娜作出嘅貢獻

我諗好多人都諗住 數碼通會跪低, 結果佢最後都捱到簽埋張 愛立信合約 先至辭職.

佢後生喺 MasterCard...... 應該都玩撚到爆

4年貨仔咁快收皮
除左繼續用ericsson之外
有咩係佢既貢獻？

聽聞好快俾香港寬頻食埋

SmarTone 同HKBN 合拼可以互補不足